minecraft 1.13 休閒生存齊鳩fing [2]

Minecraft 1.13 --- Update Aquatic 更新咗好多嘢
己經租左個細Server,
1.13 玩plugin既, 玩左都一個月左右

P.S. 唔會玩mod

個Server會24小時長開 主要玩休閒生存
有 防爆防跌裝防火
只限正版

有性趣嘅話就 discord 留一留名~
最緊要係留埋你地 minecraft 個名
只限正版, 唔包開心版

而家己經有discord谷 希望大家入黎discord谷,
因為詳細既野都會係discord update先 無mic唔緊要,
可以打字, 用黎gather information
link 在此 :
備用link :

請務必加入discord group 以取得最新資訊

minecraft 1.13 休閒生存齊鳩fing [2]